# devops-netology

В будущем будут игнорироваться файлы с расширением .a
и в папке terraform будут игнорироваться краш-логи, файлы состояния Terraform .tfstate,
Файлы .tfvars, содержащие в себе пароли, ключи и прочее.
Файлы override.tf (.json)
А так же файлы конфигураций CLI